[DSE] 色弱揀科討論區

是咁的，
世界上大約有8%男姓，0.5%女姓係色弱
巴打我咁唔好彩係其中一位
有啲科好似 機電工程、部分醫療科（特別係放射、化驗）就連體檢都過唔到

呢度想畀色弱巴絲討論下放榜後揀科伏位
同埋希望有熱心ching 可以解答我哋升學同就業嘅疑難因為真係好少呢類討論

祝大家直入A1

幫Ching Push 下
香港獨立 唯一出路

我諗唔到問題,但係幫樓主推下po先

Pish

Push

放射可以揀MI

1/10

機電工程唔得，電子工程得唔得

2/10

加油，祝直入A1

唔係色盲呀

唔好讀chem

讀高中已經drop咗 chem，多謝巴打

有咩分別

色弱+1 讀緊建築工程

呢科就業會唔會有限制

我諗除咗有色覺測試既工過唔到之外
其他工/科都可以克服啦
最緊要你有足夠決心/興趣姐

多謝巴打

surveying應該冇問題啦 都係對字多